其實乜撚野叫「警嫂」？

呢個字到底邊度黎或者演變？
我對呢個詞彙好撚反感
「嫂」多數係對友人或兄長妻子尊稱
我地同班狗好撚熟咩而家？

北嫂啲 frd

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

團地妻

就算北嫂呢個字都係
北姑就北姑啦屌
不過算啦
大家都係雞黎

黑社會大佬啲老婆都係叫「阿嫂」

支那好興叫軍人D老婆做軍嫂

我地市民又唔係警察d𡃁，使乜俾面佢地叫佢地「警嫂」？

又係d支那字

尉安嫂嗰味野

慰安婦既一種

北姑就識

係藍絲叫佢地警嫂咋
我地叫開臭閪同臭雞

雞犬不寧

係賊婆!

狗乸

叫警嫂咪幾好

定義=畀狗屌仲要屌到中出大肚，熱愛人獸交既性病患者

黑狗乸

(警黑又犯罪)警長偷拍裙底春斷正 受害人竟然係警嫂

連傳媒都用
呢個字真係好嘔心

嫂你老豆

警妓

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

叫狗乸